卡里奧斯真係門神

逢戰必敗，屌佢老味